鄺潔楹 算唔算係tbb近年最索嘅新人？

大陸人？

乜水嚟 落街撞到都唔識認佢

Ok 啦 不過唔夠長腿

長腿就推 謝文欣